\thispagestyle{plain}
\index[in]{Straßen auf und Straßen ab}
\index[in]{In der Stunde der Orangen}
\index[in]{Die Stunde der Orangen}
\index[vw]{Autoren!Helmut König (helm)!Die Stunde der Orangen}
\index[vw]{Autoren!Helmut König (helm)!Straßen auf und Straßen ab}
\index[vw]{Autoren!Helmut König (helm)!In der Stunde der Orangen}

\beginsong{Die Stunde der Orangen}[]
\beginverse
1. \chord{a}Straßen auf und \chord{F}Straßen \chord{a}ab \chord{F}schwirren \chord{a}die Gi\chord{E}tarrenlieder, \\
\chord{a}seid'ne Vögel \chord{F}auf den \chord{a}Lippen \chord{F}der To\chord{a}reros \chord{E}und Zi\chord{a}geuner. \\
Ref.: /: \chord{F}La la la \chord{E}la la la la :/ \chord{a}la la la \chord{G}la la la la la \chord{F}la la la la la \chord{E}la \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ ole ole o\chord{a}la la la \chord{G}la la la la la \chord{F}la la la la la \chord{E}la ole ole o\chord{a}la. \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{a}Ebro auf und \chord{F}Ebro \chord{a}ab, \chord{F}in der \chord{a}Stunde \chord{E}der Orangen, \\
\chord{a}lockt die Sonne \chord{F}Kata\chord{a}loniens \chord{F}zu den \chord{a}Rhythmen \chord{E}der Gi\chord{a}tarren. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{a}In den Höfen \chord{F}der Pa\chord{a}läste \chord{F}bröckelt \chord{a}von ver\chord{E}gilbten Mauern, \\
\chord{a}Schweigen die Gi\chord{F}tarren\chord{a}lieder \chord{F}klingen \chord{a}nicht in \chord{E}Sara\chord{a}gossa. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{a}Straßen auf und \chord{F}Straßen \chord{a}ab, \chord{F}schwirren die \chord{a}Blicke \chord{E}der Verliebten, \\
\chord{a}schwirren die Gi\chord{F}tarrenl\chord{a}ieder \chord{F}in der \chord{a}Stunde \chord{E}der O\chord{a}rangen. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: George Forestier - Weise: helm (Helmut König) \\
FA: 198 GB: 222 LB: 300 MO: 174 TS: 492 PI:\checkmark
\end{angaben}
